早餐 老母大雜麵

估唔到食食下個底有罐頭蕃茄完全冇撈過
口感好有層次

冇台妹
拉

陣間有 剪緊

下次搵埋台妹食早餐啦

好豐富

不了

想同台妹食早餐

有冇食過依隻豬

係台灣點搵

你熟過我啦
之前先同台妹食完

咁雜的

韓國個隻？

gchi

伯母要唔要多個女

隔夜夜曬入去

我自己食

老母拿手麵

日本 高原咩咩

唔要
有2個家姐已經

同港女食

d眼耳口鼻c唔c伏

我想食台妹

C伏師

想食

未試過